點解食煙個形象就會差？

你話危害身體健康 咁飲酒又或者亂咁食嘢個d其實咪又係對身體唔好
另外 明明未滿十八歲都唔可以睇成人影片 但係咪又係一樣冇人遵守 但係又好似冇乜人會覺得咁樣就係壞
點解食煙就會俾人一個壞嘅形象？
係咪傳統社會俾我哋嘅觀念？

純粹臭，食完臭豆腐或者榴連都係壞人黎，我都唔會行埋去

篇野將食煙轉做食大煙同打飛機都通

大麻

見到av 女優食煙我都即del

但係打飛機好似冇人覺得會影響形象

打飛機唔影響到人
食煙會

臭囉，食你啲二手三手煙影響我囉

吸完唔噴返堆狗閪二手煙出黎咪冇人憎鳩你地班食煙狗閪囉
屌你老母臭閪

實有人覺得會架

飲酒打人都會影響印象
食煙一定影響到人，唔通你自己吸番哂d 2 手煙

兩個原因
第一係自從發現食煙會增加患肺癌嘅風險，各國政府開始禁止煙草商美化食煙呢個行為，甚至近年要求喺盒面印核突圖
第二係好多時最易令人留意佢哋食緊煙嘅都係老粗、MK、廢老、黑社會底層、喺馬會門口刨馬經班人等等，令人產生食煙=形象唔好嘅聯想

講到飲酒同亂食嘢/癡肥，依家外國都開始留意到佢哋對社會帶嚟嘅負面影響
曾經有人提倡喺枝酒加核突圖，部分國家已經徵收緊糖稅(soda tax)

紋身都比人話壞人啦

因為會影響到人，要人地被迫聞你呼出來嘅廢氣
同埋太多廢老廢中成日喺禁煙區照食煙
畀我嘅印象係食煙嘅人多數唔自律，社會垃圾

見到啲MK妹食煙覺得佢吸吓吸吓好吸引

小平ye ye都食煙，有乜問題？

型能刀

係條街打飛機都會

言下之意
係咪即係唔影響到人嘅情況下食煙
其實係OK？
但係俾人感覺好似都壞

問題係影響到人

你會唔會係街飲酒
我洗唔洗迫住係街飲你嘔出黎既酒？

呢個都同意
本身有既定印象

如果你個身唔臭既 我完全冇問題